# Exercice sur les objets

## Explication
>* On souhaite développer une application qui permet de créer des objets représentant les personnages dans un jeu. 

## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/photo-console.png)